我係咪身處喺平行時空，點解可以無人講呢件事？

明明每個禮拜都有遊行或者集會
雖然尋日集會完啫
但今日都有活動㗎嘛
點解可以一個行動post都無？
快啲同我推上去

今日3點，不見不散
香港人，反抗

推

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

大大力推

【緊急】你地班人想點？

pish

出嚟喇喂

腦魔都叫大家出嚟呀

連豬都係

樓豬都係

連狗叫得好大聲㖭呀

唔好扮瞓喇

Push

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：